{"type": "Acte", "model": "acte", "content": ["Adelka56 est nomm\u00e9e mod\u00e9ratrice et est appel\u00e9e \u00e0 exercer les droits et les devoirs qui en d\u00e9coulent."], "date": 1626989742, "dispo": ["Vu le proc\u00e8s verbal d'analyse de la candidature de Adelka56"], "sign": {"": [["lumahell", "", "signmod.jpg"]]}, "preamble": "", "execute": [], "author": "Le Pr\u00e9sident par int\u00e9rim de la Commission de Mod\u00e9ration", "verb": "Acte", "id": "A20210722-0", "title": "Acte n\u00b0A20210722-0 portant nomination d'une mod\u00e9ratrice - Adelka56", "confirmSign": {}}